反黑警長涉販毒 續還柙12月再訊

反黑警長涉販毒 續還柙12月再訊
2020-10-27 11:14

41歲西九龍總區反黑組警長今年5月涉嫌夥同1男1女販毒，當中控方指在警長的背囊及房間內共檢獲24公斤冰毒，涉案3人今在九龍城法院再訊。裁判官將案件押後6星期至12月8日再訊，以待控方諮詢律政司法律意見，3人沒有保釋申請，續須還柙候訊。

3名被告依次為42歲秦景峯、28歲女被告王若男及41歲警署警長許思漢，各被控一項販毒罪。警長許思漢及女被告王若男被控於今年5月7日，在九龍麼地道帝苑酒店及大坑東道南山邨一單位內販運危險藥物；首被告秦景峯則被控於今年5月6日，在九龍麼地道帝苑酒店販運危險藥物。

明明25公斤
而家變24公斤

阿sir都好肚餓下喎
索左成1公斤

社會寄生蟲

阿sir販毒唔撚使你教

隔住口罩都知係道友樣，啲冰真係足料AA+

球季又開鑼
許sir呢一球腳腳七注
有今生，無來世
球迷真係大飽眼福

處長頒發獎狀

處長曾蔭培最近頒發獎狀予總行政主任蔡仁生，以嘉許蔡仁生由一九九九年九月至二○○三年七月期間擔任編制及文職人員關係科總行政主任，以及籌辦警務處中國文化學會及警務處文職人員會活動，表現出極高度的專業能力、領導才能、忠耿及盡忠職守。

同時，曾蔭培處長亦頒發獎狀予兩組破案有功的調查人員，其中一組人員為女總督察陳玉珍、高級督察羅君東及警長梁耀強。他們於一九九九年九月至二○○○年二月執行任務，打擊一個活躍於荃灣區組織嚴密的販毒集團期間，表現出極高度的領導才能、專業能力及盡忠職守，結果成功解瓦該集團，檢獲四十五公斤四號海洛英混合物、現金三十三萬元、製毒及包裝工具，以及在原訟法庭將兩名毒販定罪，分別判監六年半及十三年四月，因此獲頒發獎狀，以示讚揚。

另一組人員為高級督察李志堅及警員許思漢。他們於二○○○年十二月至二○○一年十二月執行反三合會行動期間，表現出專業精神及盡忠職守，結果拘捕及檢控四名毒販、十五名三合會活躍份子，以及瓦解荃灣區兩個惡行昭彰的三合會匪黨，因此獲頒發獎狀，以示褒勉。

Source :

Source :

許sir